唔計政見 那些年我愛過的人係幾能無敵

林文龍（atv副總裁-藍圈反面教材）
馬貫東（香港top3型男）
陳自瑤/黃翠如（運動型美女）
吳業坤（食埋女粉絲，男人典範）

仲要cg同動作都做得幾好
劇情又好緊湊又夠寫實
有無人睇完同我一樣已經喺jupas填咗mbbs？

發下夢啦

連詩雅呢

衰在無黑人 扣分

signa算唔算 比人玩得多下面都黑晒

臭閪死開啦

馬貫東完全係抄the good doctor 入面既shaun murphy

成龍呢

咁啱啫

不過the good doctor 都係抄日版